	Попробовать паттерны:
1. Стратегию
2. Statemachine
3. Сигнлтон
4. Наблюдателя
5. Компоновщик
6. Object pool

	Примерный план:
1. Есть препятствия в виде астероидов, которые разбиваются на астероиды поменьше при попадании игроком, пока не останутся самые маленькие кусочки, возможно получится применить что-то из компоновщика или фасада.
2. Есть игрок, которым можно управлять управлять через стратегии или statemachine (возможно она будет использоваться для меню)(надо подумать или проверить).
3. Object pool для спавна противников и препятствий.
4. Синглтон для общих нужд.
5. Код должен быть чистым +-.

	Архитектура:
1. В PlayerController'е, да и впринцепи в скриптах управления, использовать исключительно инкапсуляцию, остальные скрипты или понавешать или не нет(узнаем).
2. Полиморфизм тоже засунем (controller у всех один например).
3. Следи за захламлением.

	Задачи:
1. Управление персонажа попробовать через стратегию (теперь не уверен из-за не лучшей гибкости, попробуй вообщем) + стрельба. ----> готово.
2. Зеркальная телепортация с краев карты.										      ----> готово.
3. Генератор астероидов, для этого берем Object pool и работаем с ним.							      ----> готово.
4. Астероиды и их частицы, может поможет компоновщик (в итоге Object pool). 						      ----> готово.
5. Найти видос бракеса с преследованием для летающих тарелок (не актуально) MoveTowards тема.				      ----> готово.
6. Счетчик UI сделать через наблюдатель, враги подписываются на счетчик.						      ----> готово.
7. Сделать Menu statemachine'ой, для плавной игры на одной сцене.							      ----> готово.
8. Накинуть графику.													      ----> готово.
9. Сделать переключение визуацльных стилей.										      ----> готово.

	Заметки:
1. Привязать наблюдатель к возврату в пул, на проверку победы. 		+
2. Нужен гейм-менеджер, для счетчика очков и раундов. 			+
3. Гейм-пенеджер, центр настройки игры с объяснением. 			+
4. Добавить корутину на стрельбу лазером. 				+
5. Добавить механику раундов, для большей продолжительности игры.       +

	Финишная прямая:						
1. Доредачить TODOки
!!!!! гениальная идея, не перезагружать сцену !!!!! 			+
2. Поменять логику стейт машины, перенести ее в GameManager		
3. В стейт-машину засунуть бесхозный блок view!
4. Сделать UML